{
  "id": 88060375,
  "url": "https://www.linkedin.com/company/linkit-ab",
  "hash": "4cb9cb7460d2fd8f19782a298b62dc05",
  "name": "Linkit/ WORKMIND  IT bemanning",
  "website": "https://www.workmind.se/",
  "size": "2-10 employees",
  "industry": "Staffing and Recruiting",
  "description": "Vi hj\u00e4lper f\u00f6retag att fylla sina IT behov och fokuserar att \u00f6vertr\u00e4ffa v\u00e5ra kunders f\u00f6rv\u00e4ntningar och leverera b\u00e4sta kandidater efter behov .\n\nVi matchar r\u00e4tt person mot varje projekt baserat p\u00e5 en kombination av kunskap, f\u00e4rdigheter och f\u00f6rm\u00e5ga.\n\nTillsammans skapar vi en l\u00e5ngsiktig relation, den enstaka aff\u00e4ren ser vi  inte som ett avslut utan en utm\u00e4rkt b\u00f6rjan p\u00e5 n\u00e5got l\u00e5ngvarigt samarbete, vi tror att v\u00e5rda varann och m\u00f6ta varandras behov \u00e4r nyckeln till framg\u00e5ng.\n\nVi arbetar tillsammans mot framg\u00e5ng!",
  "followers": null,
  "founded": 2022,
  "headquarters_city": null,
  "headquarters_country": null,
  "headquarters_state": null,
  "headquarters_street1": null,
  "headquarters_street2": null,
  "headquarters_zip": null,
  "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D0BAQGpZCUrlkWDTg/company-logo_200_200/company-logo_200_200/0/1663453181662/linkit_ab_logo?e=2147483647&v=beta&t=x9XXF0Ps2kfI50Z9eNZ73qI2TWZlgoc0JVmGtdM5fPA",
  "created": "2022-02-22 08:33:11",
  "last_updated": "2025-07-08 09:44:20",
  "last_response_code": 404,
  "type": "Public Company",
  "headquarters_new_address": "Stockholm",
  "employees_count": null,
  "headquarters_country_restored": null,
  "headquarters_country_parsed": "Sweden",
  "company_shorthand_name": "linkit-ab",
  "company_shorthand_name_hash": "e57fd81673cbc3fd88c3cc8f8b590c84",
  "canonical_url": "https://www.linkedin.com/company/linkit-ab",
  "canonical_hash": "4cb9cb7460d2fd8f19782a298b62dc05",
  "canonical_shorthand_name": "linkit-ab",
  "canonical_shorthand_name_hash": "e57fd81673cbc3fd88c3cc8f8b590c84",
  "deleted": 1,
  "last_updated_ux": 1751967859,
  "source_id": 82695531,
  "company_affiliated_collection": [],
  "company_also_viewed_collection": [],
  "company_crunchbase_info_collection": [],
  "company_featured_employees_collection": [],
  "company_featured_investors_collection": [],
  "company_funding_rounds_collection": [],
  "company_locations_collection": [
    {
      "id": 66006001,
      "company_id": 88060375,
      "location_address": "Stockholm , SE",
      "is_primary": 1,
      "created": "2022-02-22 08:33:10",
      "last_updated": "2022-06-27 23:56:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 69860192,
      "company_id": 88060375,
      "location_address": "Stockholm , SE",
      "is_primary": 1,
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2024-11-02 07:38:09",
      "deleted": 1
    }
  ],
  "company_similar_collection": [
    {
      "id": 609065332,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/perido",
      "created": "2022-03-25 01:15:50",
      "last_updated": "2022-06-27 23:56:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858048,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/perido",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858049,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://ca.linkedin.com/company/swan-internship",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858050,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://id.linkedin.com/company/netweb-indonesia",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2022-12-16 13:16:32",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858051,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/goxplore-sweden-ab",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2023-04-29 22:06:58",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858052,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/provideitsweden-consulting",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2022-10-15 20:29:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858053,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/noboto-innovation-ab",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2022-10-15 20:29:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858054,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/grensman-&-grensmans-ab",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2022-12-16 13:16:32",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858055,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://za.linkedin.com/company/savefoundationza",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2022-09-18 15:44:57",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858056,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/radisson-blu-waterfront-hotel-&-stockholm-waterfront-congress-centre",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2022-09-18 15:44:57",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 659858057,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/rekrytering-stockholm-byr%C3%A5-ab",
      "created": "2022-07-10 18:43:29",
      "last_updated": "2022-09-18 15:44:57",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 712284625,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/universum",
      "created": "2022-09-18 15:44:57",
      "last_updated": "2023-11-08 12:27:18",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 712284626,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/workmind-skandinavien",
      "created": "2022-09-18 15:44:57",
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 712284627,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/gastrogate-ab",
      "created": "2022-09-18 15:44:57",
      "last_updated": "2022-12-16 13:16:32",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 727706619,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://www.linkedin.com/company/consumeit",
      "created": "2022-10-15 20:29:50",
      "last_updated": "2022-12-16 13:16:32",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 727706620,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/intly-ab",
      "created": "2022-10-15 20:29:50",
      "last_updated": "2022-12-16 13:16:32",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 751302443,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/women-in-tech-sweden",
      "created": "2022-12-16 13:16:32",
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 751302444,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/tb-groupab",
      "created": "2022-12-16 13:16:32",
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 751302445,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/hiq",
      "created": "2022-12-16 13:16:32",
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 751302446,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/knowit",
      "created": "2022-12-16 13:16:32",
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 751302447,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/consumeit",
      "created": "2022-12-16 13:16:32",
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 810745175,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://za.linkedin.com/company/savefoundationza",
      "created": "2023-04-22 01:05:05",
      "last_updated": "2023-04-29 22:06:58",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 815931644,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/grensman-&-grensmans-ab",
      "created": "2023-04-29 22:06:58",
      "last_updated": "2023-05-13 12:14:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 815931645,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/gastrogate-ab",
      "created": "2023-04-29 22:06:58",
      "last_updated": "2023-05-13 12:14:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 822607434,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/bemanningsverige",
      "created": "2023-05-13 12:14:56",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 822607435,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/bee-bemanning",
      "created": "2023-05-13 12:14:56",
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 840082395,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://www.linkedin.com/company/astaagency",
      "created": "2023-06-19 20:13:07",
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 840082396,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/gastrogate-ab",
      "created": "2023-06-19 20:13:07",
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 840082397,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://no.linkedin.com/company/bright-people-rekruttering-bemanning-as",
      "created": "2023-06-19 20:13:07",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 840082398,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/aderian-stockholm",
      "created": "2023-06-19 20:13:07",
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 856792969,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://www.linkedin.com/company/linkit-consulting-services",
      "created": "2023-07-23 10:52:14",
      "last_updated": "2024-07-17 14:54:02",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 894343029,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/cc-it",
      "created": "2023-10-17 13:31:54",
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 894343030,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://www.linkedin.com/company/revu1",
      "created": "2023-10-17 13:31:54",
      "last_updated": "2023-11-08 12:27:18",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 894343031,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/teqflo",
      "created": "2023-10-17 13:31:54",
      "last_updated": "2023-11-08 12:27:18",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 894343032,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/freecode",
      "created": "2023-10-17 13:31:54",
      "last_updated": "2023-11-08 12:27:18",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 894343033,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/nordaxon-ab",
      "created": "2023-10-17 13:31:54",
      "last_updated": "2023-11-08 12:27:18",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 906012219,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/we-source",
      "created": "2023-11-08 12:27:18",
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 906012220,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/bee-bemanning",
      "created": "2023-11-08 12:27:18",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 906012221,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/best-bemanning-&-rekrytering-ab",
      "created": "2023-11-08 12:27:18",
      "last_updated": "2023-12-13 20:21:51",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 906012222,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/extrapreneurab",
      "created": "2023-11-08 12:27:18",
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 906012224,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/astaagency",
      "created": "2023-11-08 12:27:18",
      "last_updated": "2023-12-13 20:21:51",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 924368084,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://no.linkedin.com/company/sikkerbemanning",
      "created": "2023-12-13 20:21:51",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 924368085,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/the-good-talents",
      "created": "2023-12-13 20:21:51",
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 941035726,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/best-bemanning-&-rekrytering-ab",
      "created": "2024-01-21 17:30:14",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 941035727,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://no.linkedin.com/company/uniflex-norge-as",
      "created": "2024-01-21 17:30:14",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 941035728,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/simplex-bemanning-ab",
      "created": "2024-01-21 17:30:14",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 941035729,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/astaagency",
      "created": "2024-01-21 17:30:14",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 941035730,
      "company_id": 88060375,
      "url": "https://se.linkedin.com/company/kraftsam",
      "created": "2024-01-21 17:30:14",
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    }
  ],
  "company_specialties_collection": [],
  "company_stock_info_collection": [],
  "company_updates_collection": [
    {
      "id": 16063971,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6976461954504642560",
      "followers": 293,
      "date": "3mo",
      "description": "Vill du l\u00e4ra dig mer om ChromeOS och Okta?...se intressant f\u00f6rel\u00e4sning p\u00e5 IT-KANALEN.SE \n\nTrevlig helg!\nLinkIT AB - IT Bemanning\n\n #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": "IT-Kanalen",
      "reshared_post_author_url": "https://se.linkedin.com/company/it-kanalen",
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": "L\u00e4r dig mer om ChromeOS och Okta\n\nV\u00e4lkommen att delta p\u00e5 en eftermiddag fylld med kunskap om hur du skapar en s\u00e4ker och smidig arbetsplats med hj\u00e4lp av ChromeOS och Okta. P\u00e5 plats finns experter fr\u00e5n b\u00e5de\u2026\n\n\nKlicka p\u00e5 L\u00e4nken f\u00f6r att l\u00e4sa mera:    https://lnkd.in/dyNWgfaj \n\n#Advania, #Arbetsplats, #ChromeOS  #itkunskap  #itkanalen #Iitmediagroup #digitalisering #ledarskap",
      "reshared_post_followers": 1469,
      "reshared_post_date": "3mo",
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063972,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6975360925545426944",
      "followers": 293,
      "date": "3mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063973,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973567946811953152",
      "followers": null,
      "date": null,
      "description": null,
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": "IT-H\u00f6gskolan",
      "reshared_post_author_url": "https://se.linkedin.com/school/it-hogskolan",
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": "Beh\u00f6ver ert f\u00f6retag kompetensutveckling?\n\nI h\u00f6st erbjuder IT-H\u00f6gskolan den korta YH-kursen Agil Testautomatiserare - f\u00f6r dig som vill effektivisera ditt utvecklingsarbete och spetsa din kompetens - p\u00e5 distans. Ans\u00f6k innan 9 oktober!\n\nL\u00e4s mer och ans\u00f6k h\u00e4r:\nhttps://lnkd.in/eG3j87EE",
      "reshared_post_followers": 2853,
      "reshared_post_date": "3mo",
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063974,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": 293,
      "date": "3mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063975,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 293,
      "date": "3mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063976,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 293,
      "date": "3mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063977,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966036416011079681",
      "followers": 293,
      "date": "3mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063978,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966031688271298560",
      "followers": 293,
      "date": "3mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker 2 st ITIL  Processkoordinatorer\n\nITIL Processkoordinator - 1-2 personer\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r kunds r\u00e4kning 2 st. processkoordinator till myndighet.\nMyndigheten har projektorienterat implementeringen av de nya l\u00f6sningarna.\nDetta inkluderar uppgifter relaterade till att samordna tj\u00e4nsten proaktivt (n\u00e4r \u00e4ndringar beh\u00f6vs) och reaktiva (n\u00e4r incidenter intr\u00e4ffar dagligen) f\u00f6r att leverera en enhetlig tj\u00e4nst p\u00e5 ett s\u00e4kert och sunt s\u00e4tt, det ing\u00e5r ocks\u00e5 att beskriva, dokumentera, uppr\u00e4tta och implementera processbeskrivningar och processer.\n\nProjektet kommer att anv\u00e4nda ITIL-ramverket f\u00f6r att etablera denna tj\u00e4nst.\n\nKrav:\n\u2022 Konsulten ska ha erfarenhet fr\u00e5n liknande leveranser, med etablering av ITIL-processer, v\u00e4rdefl\u00f6den,\n\u2022 Dokumenterad certifiering av ITIL v3 och/eller ITIL v4 processarkitektur.\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter:\nITIL\n\nKompetensomr\u00e5de\nInfrastruktur\n\nPlats\nRemote samt en del resor till kunden\n\nOmfattning\n100%\n\nStartdatum\nASAP\n\nSlutdatum\n31.12.2022 (m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning)\n\nSpr\u00e5k\nNordiska\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVill du veta mer maila till info@linkit.se eller ans\u00f6k via samma email med referens: \"ITILL  Processkoordinator AUG 2022\"",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063979,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6965588071312424960",
      "followers": 293,
      "date": "4mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 16063980,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6956184962614145024",
      "followers": 293,
      "date": "4mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?\n\n*\u00c4r du en Systemutvecklare med mer \u00e4n 2 \u00e5rs erfarenhet? *",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-01-06 23:43:44",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725918,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": 295,
      "date": "4mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725919,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 295,
      "date": "4mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725920,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 295,
      "date": "4mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725921,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966036416011079681",
      "followers": 295,
      "date": "4mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725922,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966031688271298560",
      "followers": 295,
      "date": "4mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker 2 st ITIL  Processkoordinatorer\n\nITIL Processkoordinator - 1-2 personer\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r kunds r\u00e4kning 2 st. processkoordinator till myndighet.\nMyndigheten har projektorienterat implementeringen av de nya l\u00f6sningarna.\nDetta inkluderar uppgifter relaterade till att samordna tj\u00e4nsten proaktivt (n\u00e4r \u00e4ndringar beh\u00f6vs) och reaktiva (n\u00e4r incidenter intr\u00e4ffar dagligen) f\u00f6r att leverera en enhetlig tj\u00e4nst p\u00e5 ett s\u00e4kert och sunt s\u00e4tt, det ing\u00e5r ocks\u00e5 att beskriva, dokumentera, uppr\u00e4tta och implementera processbeskrivningar och processer.\n\nProjektet kommer att anv\u00e4nda ITIL-ramverket f\u00f6r att etablera denna tj\u00e4nst.\n\nKrav:\n\u2022 Konsulten ska ha erfarenhet fr\u00e5n liknande leveranser, med etablering av ITIL-processer, v\u00e4rdefl\u00f6den,\n\u2022 Dokumenterad certifiering av ITIL v3 och/eller ITIL v4 processarkitektur.\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter:\nITIL\n\nKompetensomr\u00e5de\nInfrastruktur\n\nPlats\nRemote samt en del resor till kunden\n\nOmfattning\n100%\n\nStartdatum\nASAP\n\nSlutdatum\n31.12.2022 (m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning)\n\nSpr\u00e5k\nNordiska\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVill du veta mer maila till info@linkit.se eller ans\u00f6k via samma email med referens: \"ITILL  Processkoordinator AUG 2022\"",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725925,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6965588071312424960",
      "followers": 295,
      "date": "4mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725927,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6956184962614145024",
      "followers": 295,
      "date": "5mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?\n\n*\u00c4r du en Systemutvecklare med mer \u00e4n 2 \u00e5rs erfarenhet? *",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725929,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6945354188767830016",
      "followers": 295,
      "date": "6mo",
      "description": "Glad midsommar till er alla\ud83c\udf1e\ud83d\udd76\n\nLinkIT AB - IT Bemanning & WORK MIND",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725931,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6940941873515495424",
      "followers": 295,
      "date": "7mo",
      "description": "Topplista p\u00e5 IT arbetsplatser:\n\n#LINKITAB\nLinkIT AB - IT Bemanning Universum\n\nhttps://lnkd.in/dNJswbsz",
      "reactions_count": 3,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 33725933,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6939584064513310720",
      "followers": 295,
      "date": "7mo",
      "description": "H\u00e4r kan du l\u00e4sa om Microsoft anstr\u00e4ngningar.\n- Nyckeln \u00e4r att vara medveten om vad som sker i v\u00e4rlden och anpassa.\n\ninfo@linkit.se\nLinkIT AB\n #linkitab #microsoft #nyttjobb",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-02-16 04:35:13",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591977,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": 298,
      "date": "5mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591978,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 298,
      "date": "5mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-03-06 12:56:36",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591979,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 298,
      "date": "5mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-03-06 12:56:36",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591980,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966036416011079681",
      "followers": 298,
      "date": "6mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591981,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966031688271298560",
      "followers": 298,
      "date": "6mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker 2 st ITIL  Processkoordinatorer\n\nITIL Processkoordinator - 1-2 personer\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r kunds r\u00e4kning 2 st. processkoordinator till myndighet.\nMyndigheten har projektorienterat implementeringen av de nya l\u00f6sningarna.\nDetta inkluderar uppgifter relaterade till att samordna tj\u00e4nsten proaktivt (n\u00e4r \u00e4ndringar beh\u00f6vs) och reaktiva (n\u00e4r incidenter intr\u00e4ffar dagligen) f\u00f6r att leverera en enhetlig tj\u00e4nst p\u00e5 ett s\u00e4kert och sunt s\u00e4tt, det ing\u00e5r ocks\u00e5 att beskriva, dokumentera, uppr\u00e4tta och implementera processbeskrivningar och processer.\n\nProjektet kommer att anv\u00e4nda ITIL-ramverket f\u00f6r att etablera denna tj\u00e4nst.\n\nKrav:\n\u2022 Konsulten ska ha erfarenhet fr\u00e5n liknande leveranser, med etablering av ITIL-processer, v\u00e4rdefl\u00f6den,\n\u2022 Dokumenterad certifiering av ITIL v3 och/eller ITIL v4 processarkitektur.\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter:\nITIL\n\nKompetensomr\u00e5de\nInfrastruktur\n\nPlats\nRemote samt en del resor till kunden\n\nOmfattning\n100%\n\nStartdatum\nASAP\n\nSlutdatum\n31.12.2022 (m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning)\n\nSpr\u00e5k\nNordiska\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVill du veta mer maila till info@linkit.se eller ans\u00f6k via samma email med referens: \"ITILL  Processkoordinator AUG 2022\"",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591982,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6965588071312424960",
      "followers": 298,
      "date": "6mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591983,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6956184962614145024",
      "followers": 298,
      "date": "6mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?\n\n*\u00c4r du en Systemutvecklare med mer \u00e4n 2 \u00e5rs erfarenhet? *",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-03-06 12:56:36",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591984,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6945354188767830016",
      "followers": 298,
      "date": "7mo",
      "description": "Glad midsommar till er alla\ud83c\udf1e\ud83d\udd76\n\nLinkIT AB - IT Bemanning & WORK MIND",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-03-06 12:56:36",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591985,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6940941873515495424",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "Topplista p\u00e5 IT arbetsplatser:\n\n#LINKITAB\nLinkIT AB - IT Bemanning Universum\n\nhttps://lnkd.in/dNJswbsz",
      "reactions_count": 3,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 77591986,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6939584064513310720",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "H\u00e4r kan du l\u00e4sa om Microsoft anstr\u00e4ngningar.\n- Nyckeln \u00e4r att vara medveten om vad som sker i v\u00e4rlden och anpassa.\n\ninfo@linkit.se\nLinkIT AB\n #linkitab #microsoft #nyttjobb",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-03-06 12:56:36",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 99417579,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 298,
      "date": "6mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 99417580,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 298,
      "date": "6mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 99417581,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6956184962614145024",
      "followers": 298,
      "date": "7mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?\n\n*\u00c4r du en Systemutvecklare med mer \u00e4n 2 \u00e5rs erfarenhet? *",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 99417582,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6945354188767830016",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "Glad midsommar till er alla\ud83c\udf1e\ud83d\udd76\n\nLinkIT AB - IT Bemanning & WORK MIND",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 99417583,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6939584064513310720",
      "followers": 298,
      "date": "9mo",
      "description": "H\u00e4r kan du l\u00e4sa om Microsoft anstr\u00e4ngningar.\n- Nyckeln \u00e4r att vara medveten om vad som sker i v\u00e4rlden och anpassa.\n\ninfo@linkit.se\nLinkIT AB\n #linkitab #microsoft #nyttjobb",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-04-22 01:05:05",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143572,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": 298,
      "date": "7mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-05-13 12:14:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143573,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 298,
      "date": "7mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-05-13 12:14:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143574,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 298,
      "date": "7mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-05-13 12:14:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143575,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966036416011079681",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143576,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966031688271298560",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker 2 st ITIL  Processkoordinatorer\n\nITIL Processkoordinator - 1-2 personer\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r kunds r\u00e4kning 2 st. processkoordinator till myndighet.\nMyndigheten har projektorienterat implementeringen av de nya l\u00f6sningarna.\nDetta inkluderar uppgifter relaterade till att samordna tj\u00e4nsten proaktivt (n\u00e4r \u00e4ndringar beh\u00f6vs) och reaktiva (n\u00e4r incidenter intr\u00e4ffar dagligen) f\u00f6r att leverera en enhetlig tj\u00e4nst p\u00e5 ett s\u00e4kert och sunt s\u00e4tt, det ing\u00e5r ocks\u00e5 att beskriva, dokumentera, uppr\u00e4tta och implementera processbeskrivningar och processer.\n\nProjektet kommer att anv\u00e4nda ITIL-ramverket f\u00f6r att etablera denna tj\u00e4nst.\n\nKrav:\n\u2022 Konsulten ska ha erfarenhet fr\u00e5n liknande leveranser, med etablering av ITIL-processer, v\u00e4rdefl\u00f6den,\n\u2022 Dokumenterad certifiering av ITIL v3 och/eller ITIL v4 processarkitektur.\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter:\nITIL\n\nKompetensomr\u00e5de\nInfrastruktur\n\nPlats\nRemote samt en del resor till kunden\n\nOmfattning\n100%\n\nStartdatum\nASAP\n\nSlutdatum\n31.12.2022 (m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning)\n\nSpr\u00e5k\nNordiska\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVill du veta mer maila till info@linkit.se eller ans\u00f6k via samma email med referens: \"ITILL  Processkoordinator AUG 2022\"",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143577,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6965588071312424960",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143578,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6956184962614145024",
      "followers": 298,
      "date": "9mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?\n\n*\u00c4r du en Systemutvecklare med mer \u00e4n 2 \u00e5rs erfarenhet? *",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143579,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6945354188767830016",
      "followers": 298,
      "date": "10mo",
      "description": "Glad midsommar till er alla\ud83c\udf1e\ud83d\udd76\n\nLinkIT AB - IT Bemanning & WORK MIND",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143580,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6940941873515495424",
      "followers": 298,
      "date": "10mo",
      "description": "Topplista p\u00e5 IT arbetsplatser:\n\n#LINKITAB\nLinkIT AB - IT Bemanning Universum\n\nhttps://lnkd.in/dNJswbsz",
      "reactions_count": 3,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-05-13 12:14:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 144143581,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6939584064513310720",
      "followers": 298,
      "date": "10mo",
      "description": "H\u00e4r kan du l\u00e4sa om Microsoft anstr\u00e4ngningar.\n- Nyckeln \u00e4r att vara medveten om vad som sker i v\u00e4rlden och anpassa.\n\ninfo@linkit.se\nLinkIT AB\n #linkitab #microsoft #nyttjobb",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-05-13 12:14:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 176225052,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 176225053,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 176225054,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 298,
      "date": "8mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 176225055,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6940941873515495424",
      "followers": 298,
      "date": "11mo",
      "description": "Topplista p\u00e5 IT arbetsplatser:\n\n#LINKITAB\nLinkIT AB - IT Bemanning Universum\n\nhttps://lnkd.in/dNJswbsz",
      "reactions_count": 3,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 176225056,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6939584064513310720",
      "followers": 298,
      "date": "11mo",
      "description": "H\u00e4r kan du l\u00e4sa om Microsoft anstr\u00e4ngningar.\n- Nyckeln \u00e4r att vara medveten om vad som sker i v\u00e4rlden och anpassa.\n\ninfo@linkit.se\nLinkIT AB\n #linkitab #microsoft #nyttjobb",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-06-19 20:13:07",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147709,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": 298,
      "date": "9mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147710,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 298,
      "date": "9mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147711,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 298,
      "date": "9mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147712,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966036416011079681",
      "followers": 298,
      "date": "10mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147713,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966031688271298560",
      "followers": 298,
      "date": "10mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker 2 st ITIL  Processkoordinatorer\n\nITIL Processkoordinator - 1-2 personer\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r kunds r\u00e4kning 2 st. processkoordinator till myndighet.\nMyndigheten har projektorienterat implementeringen av de nya l\u00f6sningarna.\nDetta inkluderar uppgifter relaterade till att samordna tj\u00e4nsten proaktivt (n\u00e4r \u00e4ndringar beh\u00f6vs) och reaktiva (n\u00e4r incidenter intr\u00e4ffar dagligen) f\u00f6r att leverera en enhetlig tj\u00e4nst p\u00e5 ett s\u00e4kert och sunt s\u00e4tt, det ing\u00e5r ocks\u00e5 att beskriva, dokumentera, uppr\u00e4tta och implementera processbeskrivningar och processer.\n\nProjektet kommer att anv\u00e4nda ITIL-ramverket f\u00f6r att etablera denna tj\u00e4nst.\n\nKrav:\n\u2022 Konsulten ska ha erfarenhet fr\u00e5n liknande leveranser, med etablering av ITIL-processer, v\u00e4rdefl\u00f6den,\n\u2022 Dokumenterad certifiering av ITIL v3 och/eller ITIL v4 processarkitektur.\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter:\nITIL\n\nKompetensomr\u00e5de\nInfrastruktur\n\nPlats\nRemote samt en del resor till kunden\n\nOmfattning\n100%\n\nStartdatum\nASAP\n\nSlutdatum\n31.12.2022 (m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning)\n\nSpr\u00e5k\nNordiska\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVill du veta mer maila till info@linkit.se eller ans\u00f6k via samma email med referens: \"ITILL  Processkoordinator AUG 2022\"",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147714,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6965588071312424960",
      "followers": 298,
      "date": "10mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147715,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6956184962614145024",
      "followers": 298,
      "date": "11mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?\n\n*\u00c4r du en Systemutvecklare med mer \u00e4n 2 \u00e5rs erfarenhet? *",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 216147716,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6945354188767830016",
      "followers": 298,
      "date": "12mo",
      "description": "Glad midsommar till er alla\ud83c\udf1e\ud83d\udd76\n\nLinkIT AB - IT Bemanning & WORK MIND",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-07-23 10:52:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 255904696,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": 299,
      "date": "10mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-08-16 05:10:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 255904697,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": 299,
      "date": "10mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-08-16 05:10:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 255904698,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": 299,
      "date": "10mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-08-16 05:10:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 255904699,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966036416011079681",
      "followers": 299,
      "date": "11mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-08-16 05:10:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 255904700,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966031688271298560",
      "followers": 299,
      "date": "11mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker 2 st ITIL  Processkoordinatorer\n\nITIL Processkoordinator - 1-2 personer\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r kunds r\u00e4kning 2 st. processkoordinator till myndighet.\nMyndigheten har projektorienterat implementeringen av de nya l\u00f6sningarna.\nDetta inkluderar uppgifter relaterade till att samordna tj\u00e4nsten proaktivt (n\u00e4r \u00e4ndringar beh\u00f6vs) och reaktiva (n\u00e4r incidenter intr\u00e4ffar dagligen) f\u00f6r att leverera en enhetlig tj\u00e4nst p\u00e5 ett s\u00e4kert och sunt s\u00e4tt, det ing\u00e5r ocks\u00e5 att beskriva, dokumentera, uppr\u00e4tta och implementera processbeskrivningar och processer.\n\nProjektet kommer att anv\u00e4nda ITIL-ramverket f\u00f6r att etablera denna tj\u00e4nst.\n\nKrav:\n\u2022 Konsulten ska ha erfarenhet fr\u00e5n liknande leveranser, med etablering av ITIL-processer, v\u00e4rdefl\u00f6den,\n\u2022 Dokumenterad certifiering av ITIL v3 och/eller ITIL v4 processarkitektur.\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter:\nITIL\n\nKompetensomr\u00e5de\nInfrastruktur\n\nPlats\nRemote samt en del resor till kunden\n\nOmfattning\n100%\n\nStartdatum\nASAP\n\nSlutdatum\n31.12.2022 (m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning)\n\nSpr\u00e5k\nNordiska\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVill du veta mer maila till info@linkit.se eller ans\u00f6k via samma email med referens: \"ITILL  Processkoordinator AUG 2022\"",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-08-16 05:10:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 255904701,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6965588071312424960",
      "followers": 299,
      "date": "11mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-08-16 05:10:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 296793018,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": null,
      "date": "11mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-09-02 17:05:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 296793019,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": null,
      "date": "11mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-09-02 17:05:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 296793020,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": null,
      "date": "11mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-09-02 17:05:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 296793021,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966036416011079681",
      "followers": null,
      "date": "12mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-09-02 17:05:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 296793022,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6966031688271298560",
      "followers": null,
      "date": "12mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker 2 st ITIL  Processkoordinatorer\n\nITIL Processkoordinator - 1-2 personer\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVi s\u00f6ker f\u00f6r kunds r\u00e4kning 2 st. processkoordinator till myndighet.\nMyndigheten har projektorienterat implementeringen av de nya l\u00f6sningarna.\nDetta inkluderar uppgifter relaterade till att samordna tj\u00e4nsten proaktivt (n\u00e4r \u00e4ndringar beh\u00f6vs) och reaktiva (n\u00e4r incidenter intr\u00e4ffar dagligen) f\u00f6r att leverera en enhetlig tj\u00e4nst p\u00e5 ett s\u00e4kert och sunt s\u00e4tt, det ing\u00e5r ocks\u00e5 att beskriva, dokumentera, uppr\u00e4tta och implementera processbeskrivningar och processer.\n\nProjektet kommer att anv\u00e4nda ITIL-ramverket f\u00f6r att etablera denna tj\u00e4nst.\n\nKrav:\n\u2022 Konsulten ska ha erfarenhet fr\u00e5n liknande leveranser, med etablering av ITIL-processer, v\u00e4rdefl\u00f6den,\n\u2022 Dokumenterad certifiering av ITIL v3 och/eller ITIL v4 processarkitektur.\n\nN\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter:\nITIL\n\nKompetensomr\u00e5de\nInfrastruktur\n\nPlats\nRemote samt en del resor till kunden\n\nOmfattning\n100%\n\nStartdatum\nASAP\n\nSlutdatum\n31.12.2022 (m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning)\n\nSpr\u00e5k\nNordiska\n1 Sep, 2022 to 31 Dec, 2022\n\nVill du veta mer maila till info@linkit.se eller ans\u00f6k via samma email med referens: \"ITILL  Processkoordinator AUG 2022\"",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-09-02 17:05:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 296793023,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6965588071312424960",
      "followers": null,
      "date": "12mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-09-02 17:05:50",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 304705443,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "1d",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 304705444,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6973212923762470912",
      "followers": null,
      "date": "12mo",
      "description": "Har du stor erfarenhet av ETL?\n\nVi letar nu efter en utvecklare som vill forts\u00e4tta bygga ut kund \nData Warehouse,  samt st\u00f6dja migreringen till molnet. \n\nKunden har en avancerad analysplattform och du f\u00e5r vara en del i att s\u00e4tta en modern framtida arkitektur och bygga en l\u00f6sning som ska ligga i absoluta framkant.\n-Uppdraget kr\u00e4ver att du har stor erfarenhet av ETL samt har haft\narkitekturansvar i tidigare BI/DW-uppdrag.\n\nH\u00f6r av er s\u00e5 ber\u00e4ttar vi mer p\u00e5 : info@linkit.se\n\n\u00d6nskat startdatum: 1a november\nOrt: 80% distans, resten Stockholm\nL\u00e4ngd: 12 m\u00e5nader eller l\u00e4ngre.",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 304705445,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972860788847833088",
      "followers": null,
      "date": "12mo",
      "description": "Vi letar efter JUST dig!\nJust nu beh\u00f6ver vi It-konsulter f\u00f6r olika uppdrag som kan arbeta distans/ hybrid/plats.\n\nSkicka din spontant ans\u00f6kan till oss och beskriv vilken tj\u00e4nst/ tj\u00e4nster du \u00e4r intresserad av: Linkedin(ans\u00f6k-knappen) eller till info@linkit.se\nVi h\u00f6rs!\n\n#opentowork",
      "reactions_count": 8,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 304705446,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:6972858398606282752",
      "followers": null,
      "date": "12mo",
      "description": "We\u2019re #hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad? #opentowork #linkitbemanning",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-10-17 13:31:54",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 347077500,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "1mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-11-08 12:27:18",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 371245974,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "1mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-12-13 20:21:51",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 371245975,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "2mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2023-12-13 20:21:51",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 412999059,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "2w",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 412999061,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "2mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 412999063,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "3mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-01-21 17:30:14",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 452464525,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "1mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-02-18 16:32:28",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 452464526,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "3mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-02-18 16:32:28",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 452464527,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "4mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-02-18 16:32:28",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 476110180,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "2mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-03-15 17:36:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 476110181,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "4mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-03-15 17:36:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 476110182,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "5mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-03-15 17:36:56",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 507958017,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "3mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-04-17 21:54:26",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 507958018,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "5mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-04-17 21:54:26",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 507958019,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "6mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-04-17 21:54:26",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 545318854,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "4mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-05-07 15:32:00",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 545318855,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "6mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-05-07 15:32:00",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 545318856,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "7mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-05-07 15:32:00",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 560043578,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "5mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 560043579,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "7mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 560043580,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "8mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-06-14 17:43:06",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 609586860,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "6mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-07-17 14:54:02",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 609586861,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "8mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-07-17 14:54:02",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 609586862,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "9mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-07-17 14:54:02",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 645562852,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "7mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-08-01 17:00:33",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 645562853,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "9mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-08-01 17:00:33",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 645562854,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "10mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-08-01 17:00:33",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 660137585,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "8mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-09-04 08:52:46",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 660137586,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "10mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-09-04 08:52:46",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 660137587,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7103378177405693953",
      "followers": null,
      "date": "11mo",
      "description": "We\u2019re #Hiring. K\u00e4nner du n\u00e5gon som kanske \u00e4r intresserad?",
      "reactions_count": null,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-09-04 08:52:46",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 694449563,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "9mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-10-14 03:18:29",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 694449564,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "11mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-10-14 03:18:29",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 759720820,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7135557201145774081",
      "followers": null,
      "date": "10mo",
      "description": "Jobbtips! \ud83d\udd14 \n\nHej!\nVi s\u00f6ker nu f\u00f6r kunds r\u00e4kning efter en systemutvecklare som kommer f\u00f6rst\u00e4rka kundersramavtal utvecklingsteam. Du kommer att arbetar mycket med\nstatistikbaserade leveranser.\n\nPeriod: 2024-01-01\nOmfattning: 100 %\nStationeringsort: \u00d6rebro 2 dagar/vecka (resterade distans)\n\n\nKvalifikationer\nObligatoriska krav (Ska-krav)\n\n\u2022 C#\n\u2022 T-sql\n\u2022 Javascript/Typescript\n\u2022 net core MVC\n\u2022 net core web api\n\u2022 Blazor Web Assembly\n\u2022 Winforms\n\u2022 WPF\n\u2022 Entity Framework\n\u2022 Entity Framework Core\n\u2022 NET\n\u2022 SQL Server Reporting Services\n\u2022 SQL Server Integration Services\n\u2022 Protobuf\n\u2022 GRPC\n\u2022 REST Api\n\u2022 Azure Devops server\n\u2022 CI/CD\n\u2022 Sonarqube\n\u2022 Git\n\n\u00c4r detta du? \nSkicka oss din cv p\u00e5 cv@linkit.se eller via linkedin.\nVi h\u00f6rs!\nBransch\nPersonal och rekrytering\nAnst\u00e4llningstyp\nHeltid\n\nRedigera jobbeskrivning\n\nVisa mindre",
      "reactions_count": 1,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-11-02 07:38:09",
      "deleted": 1
    },
    {
      "id": 759720821,
      "company_id": 88060375,
      "urn": "urn:li:activity:7115631833215582208",
      "followers": null,
      "date": "12mo",
      "description": "Vi s\u00f6ker Cobol-programmerare!\n\nKlicka h\u00e4r och l\u00e4s mer: \ud83d\udc47 \nhttps://lnkd.in/ddNh723D",
      "reactions_count": 4,
      "comments_count": null,
      "reshared_post_author": null,
      "reshared_post_author_url": null,
      "reshared_post_author_headline": null,
      "reshared_post_description": null,
      "reshared_post_followers": null,
      "reshared_post_date": null,
      "last_updated": "2024-11-02 07:38:09",
      "deleted": 1
    }
  ]
}